幾時ban撚晒班冰塊裡有毒，屌你老母臭閪個個post都洗 好撚過癮呀

Agguu

係

屌 條仆街真係好撚柒閪煩 admin做野啦

冰塊裡有毒，只喝一杯的女生，因為喝的慢，所以在冰塊內的毒性慢慢溶解到飲料內，因此她才會死，而喝五杯的女生因為用快速的方式喝，所以毒性才沒有那麼快滲進去，因此她才沒死

My jj 冇毒

出自邊度其實

認真其實乜春嘢黎 揭尾故？潮文？

我不知道該回什麼 只好貼上乳酪蛋糕做法

自己做健康又好吃 準備所有材料

低筋麵粉過篩 奶油放入耐熱容器裡 隔水加熱使其融化

檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用

先將奶油乳酪放置於室溫軟化

製作餅皮 餅乾放入較厚的食物袋中用桿麵棍敲碎

將融化的奶油稍微冷卻後備用

將奶油倒入餅乾袋裡 攪拌混合

倒入模型中 用杯子或湯匙等工具輕壓

使其鋪滿模型底部 然後放入冰箱冷藏定型

冷藏約30分鐘以上即可

將香草豆莢剖半 用刀片刮下香草豆莢籽

製作起司蛋糕的麵糊 將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌

並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合

均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑
(這時可改用打蛋攪拌器)

接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑

加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻

再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合

使用一個乾淨的調理碗加入蛋白 剩餘的細砂糖分兩次倒入

並同時用電動攪拌器攪拌 打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度

加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻

再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻動作快速而輕巧

在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)

接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整

烤箱先預熱170度c備用 烤模放入大烤盤裡

注入約2cm高度的熱水 放進烤箱以170度c烘烤40分鐘

接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘

搖動模型時 蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態 即代表完成

請依各家烤箱的不同 烘烤時間可做調整

蛋糕出爐先冷卻後 再放入冰箱冷藏1個小時以上

用刀子沿著模型輕輕劃一圈 取下蛋糕即完成

我不知道要回什麼 所以我教大家做水餃

材料: 豬絞肉.高麗菜.乾香菇3朵.蝦米少許.蔥花。

做法:
1.我們家都是去傳統市場和肉商買整塊新鮮的"腰內肉",

再請老闆用機器做成絞肉,這部位的肉吃起來比較嫩,也比較沒有肥肉。

做內餡第一步最重要的就是要把絞肉打出筋性來,用刀來回刴肉至少五分鐘以上,

絞肉會變的有黏性,這步驟非常重要!!

2.接下來分別將泡水5~10分鐘的乾香菇和蝦米都切細,

依續將切好的香菇.蝦米.蔥花和絞肉均勻拌在一起,

再加入3匙醬油.1匙麻油.白胡椒粉和少許塩巴來調味。(可調整自己喜歡的味道)

3.以上拌勻之後,利用泡香菇的"香菇水"來打水,

分成三次倒進餡料中以順時針攪拌,肉餡都會把水份吃進去,

這樣的肉餡吃起來會有湯汁,增加鮮味!!

4.以上還沒有加進高麗菜的肉餡,可以先放進冰箱微凍,等待要包水餃時再取出。

我的肉餡做法是要包水餃時才把高麗菜加進肉餡拌在一起,

因為可以吃到脆口又鮮甜的高麗菜,因為自己包水餃動作沒這麼快,

建議可以先取一半肉餡和一半高麗菜拌成內餡備用包水餃,不然菜遇到塩會容易出水!!

我不知道要說什麼了 所以來教大家做簡單的壽司
食材調味：
白飯、肉鬆、海苔、蛋、太白粉、水、
壽司醋 (糖、白醋、鹽)。

食譜作法：
1.飯煮熟趁熱倒入壽司醋拌勻放涼。
2.蛋打散太白粉和水攪拌均勻。
3.倒入平底鍋煎成薄蛋皮。
4.煎好蛋皮去邊切成方形。
5.捲壽司竹簾放上蛋皮。
6.上面再鋪整片海苔。
7.再舖薄白飯(前後預留不鋪)。
8.米飯上再放上肉鬆。
9.竹簾卷起壓緊往前推。
0.食用切段即可。
要注意米量 跟口味